北水 邊撚度北呀 睇過

仲衰過未開市

港女都係愛洋腸多d

講個笑話
北水 大媽 爺爺

三個了

執左幾多？幾時去睇樓？